香港成疫區 搭公共交通工具 要小心

標奇立異 定 真係有需要咁先？

唔好出街啦 不如